Prueba técnica Aerolinea Tech & Fly

1. npm install en la carpeta del proyecto /*--Instala las dependencias*/
2. node ./backend/server --Corre el backend
3. npm start --Corre el  front end, en modo desarrollo